[遍地開花] HKT/PCCW 員工 大公司員工出黎啦

除咗政府團體企出嚟,大公司員工作為香港人都要行出嚟！做一個真正既遍地開花！

光復香港 時代革命
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

希望政府正面回應以上八大訴求
香港人加油！

光復香港 時代革命

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌你地咁疊馬

你地贏囉

佢地啲證黃色嫁 肯定old seafood

我果張甩色甩到樣都睇唔到

好撚疊馬

追究721！成立獨立調查委員會！
林鄭一眾下台！

絲打

Push

樓主張證都好新，應該後生女黎，想屌

Nice push

第一張係原post 我個張係9張入面其中一張

好感動

推

推,支持

支持
不過可唔可以問下csl點解咁廢
每次發夢收得最差

We Connect!!!

Push!!

1010會收得好啲
多人用可以試下降3g
不過發夢都係用太空卡啦

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

支持

[img]

[/img]

反送中惡法 反警黑合作

唔好再沈默中立 同縱容無分別

機場同事支持

Temp證得唔得

路過的表示支持

繼續推

香港人加油 💪🏻

香港人加油💪🏻

up

坐我附近全部藍屍廢老WTF

香港人加油

未入職員工幫推

We always connect!
廣告嚟嘅喂

推